<resources>
    <string name="about_logo_text">О игре</string>
    <string name="share_text">Поделиться</string>
    <string name="level_text">Уровень</string>
    <string name="score_text">Очко</string>
    <string name="loading_ad_text">Загрузка  . . .</string>
    <string name="easy_text">Легкий</string>
    <string name="hard_text">Сложный</string>
    <string name="medium_text">Средний</string>
    <string name="get_ready_text">Приготовься</string>
    <string name="new_game_text">Новая игра</string>
    <string name="rankings_text">Рейтинг</string>
    <string name="exit_text">Выйти</string>
    <string name="resume_text">Продолжить</string>
    <string name="restart_text">Начать сначала</string>
    <string name="pause_text">Пауза</string>
    <string name="enter_your_name">Введите имя</string>
    <string name="play_again_text">Играть Снова</string>
    <string name="main_menu_text">Главное меню</string>
    <string name="username_text">Имя: </string>
    <string name="username_length_warning">Длина имени пользователя должна быть меньше чем 10 букв</string>
    <string name="edit_username_message">Нажмите дольше для редактирования имени пользователя</string>
    <string name="share_message1">Привет !!!. Проверьте мой счет в приложении Matrain.</string>
    <string name="instructions_text">Инструкции</string>
    <string name="about_text">О игре</string>
    <string name="share_message2">Позвольте мне рекомендовать вам это приложение</string>
    <string name="share_score_text">Поделиться счет</string>
    <string name="local_text">Локальный</string>
    <string name="global_text">Глобальный</string>
    <string name="about_instructions">Matrain состоит из трех уровней: легкий, средний и сложный. На каждом уровне вам дадут 20 минут. За каждый правильный ответ:\nЛегкий -    очко +1,     время +2\nСредний -    очко +2,     время +2\nСложный -    очко +2,     время +2\nЗа каждый неправильный ответ: \nЛегкий -    время -2 \nСредний -    время -1 \nСложный -    время -0,5 \n На каждом уровне используются разные арифметические операторы и даётся разное количество очков. \n Легкий  + \t \t \t \t \t \t \t 1   \n Средний - + \t \t \t \t \t 2  \n Сложный-  +  /  * \t \t \t \t \t 3</string>
    <string name="about_matrain">Математика является неотъемлемой частью нашей жизни. Начиная от планирования нашего дня до простых покупоков продуктов. Иногда мы испытываем трудности в подсчёте тех ежедневных простых математических операций и начинаем использовать калькуляторы, которые могут вызвать неудобства и снизить нашу производительность. Matrain - это простая математическая игра, которая разработана, для улучшения ваши способности ментальной арифметики простым и увлекательным способом. Все, что вам нужно сделать, это потратить несколько минут  вашего дня, чтобы потренироваться в математике, и в конечном итоге вы не будете нуждаться калькуляторе, чтобы узнать, сколько денег вам понадобится, чтобы купить продуктов из списка покупок.</string>
    <string name="about_ranking">Matrain имеет две рейтинговые доски: глобальную и локальную. В глобальном рейтинге будут баллы игроков по всему миру. Вы должны иметь подключение к интернету, чтобы проверить или поделиться своим счетом в глобальном рейтинге. В конце каждой игры вас спросят, хотите ли вы поделиться своим счетом в глобальном масштабе (* эта опция доступна, если только ваше очки превышает 5 баллов). Ваш глобальный рейтинг будет размещен на основе ваших очков. Чем выше ваш счет, тем выше ваш рейтинг. А в локальной рейтинге, ваши оценки будут автоматически добавлены в рейтинг, и вам не нужно подключение к Интернету для доступа к этой рейтинговой доске.</string>
    <string name="game_text">О игре</string>
    <string name="ranking_text">"Рейтинг "</string>
    <string name="your_score_is_text">" "</string>
    <string name="mode_text">"Уровень: "</string>
    <string name="score_shared_message">Ваш счет был добавлен в глобальный рейтинг</string>
    <string name="clear_local_ranking_notif">Ваш локальный рейтинг был очищен</string>
    <string name="clear_text">Очистить</string>
    <string name="ochkov">Очков</string>
    <string name="no_internet_notif">Для просмотра глобального рейтинга вам необходимо подключиться к Интернету. Вы хотите включить Wi-Fi?</string>
    <string name="cancel_text">Отмена</string>
    <string name="connect_to_wifi">Подключиться к Wi-Fi</string>
    <string name="changeUserName">Изменить</string>
    <string name="emptyUserName">Имя пользователя не может быть пустым</string>
    <string name="back_to_exit">"Пожалуйста, нажмите НАЗАД еще раз, чтобы выйти"</string>

</resources>